2021 undergrad畢業想問關於CRE JRE

無朋友又唔係好識師兄姐想問係咪final year果年就可以考 係咪都多人會final year考同埋報CRE JRE同AO/EO/二級果D主任？難唔難入？幾多人報收幾多人？有無人報過/做過 求application tips點準備

唔識上網查？
要餵埋你

純碎覺得報過同考過嘅經驗寶貴過網上D所謂資訊e.g.實際情況

係
係
難
好多/好少
有
上多啲連登

Final year可以報
Cre好易 唔洗溫 正常大學生實pass
Jre好難
收唔多

係
係/唔知
難
唔知
冇
睇書

係
係
唔算難
唔知
做緊

利申現職
冇咩準備
Jre tip唔到題既 睇運+練好中英文

ching 做緊AO/EO? 知唔知一batch有幾多人? 你係學士畢業就即刻做定做過其他工？

想知jre點報名
Lm

點報名都要問不如你去死啦

你知唔知兩個試各自考咩先

大家咁話

上網睇過
CRE主要中英文
JRE係for AO EO 要寫essay果D

其實我主要係想搵考過嘅人問心得網上睇幾多都未必準

年年差唔多成萬個大學生考 收得40-50個AO
150-200個EO 自己諗難唔難

所以先開呢個post求tips ching係咪考完做緊 有咩心得

呢個時勢仲考公墓園, 你唔洗旨意移民鳥

CRE除咗中英文之外仲有兩份卷，呢啲資料其實政府個網已經有，同埋有啲人根本唔需要考中英文

你份人咁蠢

知啊，但eg考過dse嘅人嘅心得同上考評局個網睇係唔同架嘛

大家咁話
唔好咁無聊啦，人地問問題唔答咪唔答，唔洗下下人身攻擊嘅

問埋條弱智問題就預咗俾人笑啦，啲咁簡單嘅嘢都要問，仲想學人做政府工

係啊你最叻啦咁你考到未呀
你繼續啦

Cre咁容易有咩心得好問 除非你廢到要考中英文姐

你啲反擊真係好垃圾